812嗰份團結去咗邊?

明明話不割席不分化
好呀，812十幾萬人塞機場得咗
啲人話唔好俾佢停 813繼續，OK
今日發夢去到 由一開始冇乜人到成班勉強塞滿離境
跟住 開始有旅客屌哂鬼要鬧要衝要踩人
我哋唔夠人 唔知做咩先可以癱瘓機場
你哋話癱足8個鐘 我哋照試
5點幾話所有航班取消 有堆人走咗

跟住我發夢見到有對英國夫婦嚟到話佢死老母求我地放佢入去
個女嘅喊住口同我哋講話We will never support HK again
有人話放埋呢兩個 有人話唔放 有個女仔喊咗
最後放咗 跟住有個鬼佬見到
格硬逼開我哋衝入去
跟住又開始互屌

好啦 又有個瑞典人同新加波人入嚟
我哋唔俾佢過 佢哋都算理性
佢話we are supporting you, but what you're doing right now isn't helping
講咗一大堆野 7點2去到7點8
佢班機7點9飛 最後有共識放佢入去
跟住又有人衝又話捉到公安
我8點走咗

一開連登 十幾廿個po係到互屌
個個話對面五毛狗 P牌仔 分化撚
完全冇曬琴日份團結

今日最大問題係唔夠人
唔夠人啲po又話要癱機場 除咗block離境我唔知有咩方法
跟住就開始互屌 再加有鬼
全部變到好混亂

唔該你哋 下次要和你飛嗰陣傾好啲
諗定Plan B或者隔日先搞
我唔知我哋今日失去幾多支持
但係再係咁落去真係會番去5年前
我哋唔會再有多個5年
唔該 真係要討論同檢討

利申：垃圾P牌00後 講野1999

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

pish